[長文。整合]香港人，我知道你攰，但唔好放棄！

經過一個6月，我相信大家都好攰，我留意到連登都開始失焦，留意返，我地爭取既5大訴求，一樣都未爭取到！而且，我唔係轉移注意力，但如果你睇得清香港未來，一定要有真民主，同埋好似佛地魔咁唔提得既港獨，冷靜，睇埋落去先。

所以，大家先休息，但記住我地要隨時再行動，除左野餐，我地仲有好多功夫可以做，去達成短期既5大訴求，以及長遠目標。

短期上
1.要有野餐既準備，如果有民陣，或者網友自發既野餐，一定要keep到一定人數，話俾政府知，仲有咁多人抗爭。

76遊行
7/6光復屯門公園大遊行

77遊行
[文宣] 7.7九龍區大遊行 宣傳圖

2.野餐前要準備好自己，自保身分同埋人身安全，不幸被捕都知要點做同幫助自己冷靜

野餐裝備
[推到完場LIVE] 野餐後須知網上講座 [情緒支援及法律支援]

[長期置頂必讀] 野餐裝備整合 (隱藏身份+防具篇)

3.救義士
應對返keep人數同埋長期抗爭準備，義士一定要救，長期留意新聞，如果有能力，就法律援助佢地。或者去迫黑警公開原因細節

緊急！天水圍天耀有個女仔比藍絲屈打人，急要片幫手！

港台即時：已拉十三人衝立會

4.國際力量，唔理有冇用，總知要俾世界長期關注香港，小層面上就靠自己外國朋友，中層面就搵外國媒體，大層面就睇下可以點迫外國直接介入

國際力量
外相侯俊偉今天再一次警告中國

5.第四權，任何活動最好都放風俾記者，等佢地在場，記錄事實，愈多鏡頭愈好，當然，直接課金支持蘋果同立場都好重要，等佢地繼續運作。

中長期上
1.多方面文宣，俾多啲香港人知道我地理念，目標係令更多中立變黃，令藍變中立，令和理非慢慢有勇氣勇武。

港人港地youtube賣廣告，點破解

2.做運動！增加自身野餐行動力，減少戰力損失同埋增加戰鬥力！

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

最後，知大家都攰，我整左兩個播放清單，目的俾俾大家沉澱一下6月，有動力繼續，以及用證據去證明中共幾仆街。

同時，有個ig會不定時放關於香港歷史既知識，片段，俾大家了解香港係點變成咁，同埋反思一下以往，從歷史中學習。

ig: thestoryofhongkong

我可以做既係咁多，兄弟爬山，各自努力，團結不分化

無野講

playlist

反共

反送中

自己推

香港人唔好放棄

我只係想有用既抗爭post上多啲熱門

唔緊要，大家有同一個理念就得，休息好，再出黎保護前線

推多推